冷戰真係好辛苦呀！！！！！

你地冷過幾耐
依加先第三日 之前就試過一個禮拜...

男朋友之前係我面前un fol 佢ex ig pravite 話唔會再留意佢 點知最近畀我見到佢fol返 佢畀我嘅承諾信任同安全感都無撚咗啊！

冷戰1991年完咗喇喎

郭富城既寒戰？

樓上兩位冇另一半討論唔到？

分手完

把口咁撚臭抵撚你死啦
祝你永遠冷戰添呀冚家剷

冷戰冷到分手好可惜

抵撚死啦八婆 屌你老母

好過你冷都冇得冷係到刷存在感

冷過幾多次

日日傾緊 又真係冇得冷喎

2 3次

念念不忘ex

下個更好

循環

北韓？

你會有既 樓主就炆水d

走啦 你咪派膠

我走左冇人理你架啦
哎喲喲 冇人理牙？

你陪我鳩up囉

唔益你

點解啲人咁鍾意咁做

痴線